【新巴刺針】81號巴士被插萬字夾女乘客中招

新巴巴士座椅被插針，一名乘客被刺傷。今（15日）上午約十時，一名女乘客乘搭新巴81號巴士時，疑被尾排左邊第二個座椅上的插針刺傷，遂通知車長和要求下車。車長隨即通知車務控制中心及報警求助，並將巴士停在英皇道1035號惠安苑對開，警察在車上檢獲一根兩厘米長的懷疑萬字夾碎片。該名乘客拒絕送院，自行離開。警員經初步調查，案件列求警調查，由東區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

N賓？

N賓住興華邨？

@nben

針灸治療

做咩個個針對n賓？